29/3 - 辣招期都唔等？ 嘉湖山莊業主減價急讓 輸使費沽貨離場

樓市走勢持續向下，市場再錄業主損手個案，中原馬斯力表示，天水圍嘉湖山莊美湖居5座中層H室，實用面積540方呎，三房間隔，以531萬港元售出，呎價僅9,833元。

據了解，原業主於2017年6月以520萬元買入單位，由於需要資金周轉，故等不及今年6月屆滿3年辣招期，就要急讓單位。上址原先以610萬元包額外印花稅放售，最後以上述價錢易手，但相關稅項則由買方負責，即買家實際支付約584多萬元入市。而業主持貨不足3年，帳面只獲利11萬元，扣除代理佣金等開支難免蝕使費離場。

6 月就捱到辣招禁售完，都等唔切

開始有 生意撚 / 股票撚 撲水潮？

諗起呢度有巴打580買2房

3個月都等唔到....
唔通業主覺得3個月後跌多過10%想走先?

當買少間房
自住冇影響
最多迫少少

業主要錢周轉

可能係 股票輸左 or 大陸廠佬要撲水？
(嘉湖好多大陸 廠佬住，貪佢近關口）

近排都開始有自殺新聞......

係都救唔切啦....
成交期快極都2個月
除非買家full pay, 都要2-3星期比律師樓處理文件

2房5百尾仲吾系頂?
好似未上過6百

係自殺嘅話真係唔好喺屋企死
害到左右隔離銀行估唔到價
慘過死㗎

其實而家只係返左去2年前個價，但都仲係好離地，返返十幾年前既價就差唔多

上址原先以610萬元包額外印花稅放售，最後以上述價錢易手，但相關稅項則由買方負責，即買家實際支付約584多萬元入市。

咁計翻咪市價比其實好似差唔多？點解唔鋤多d

又係喎
咁即係冇跌過
又可以gogogo!

mark低左

係咪周轉不靈要賣樓

又話有壓測好穩陣

一定啦，三個月後就算減10%都未必賣得出，到時同一個積-10%，你要賣得出分分鐘要減15%

四大行業（失業）？

唔撚係呀?
嘉湖山莊三房500萬?
汪總話3年後唔會低過750萬
到時D 三房實比佢一個人買哂

下個月即升5成